Инструкция по разворачиванию проекта
=====================================

1) Установка зависимостей: `composer install`

2) Настройка базы данных: нужно создать файл настроек из файл `.env.sample` - скопировать файл и вставить в корне проекта, новый файл назвать `.env`, в нем заменить логин и пароль подключения к БД

3) Запустить создание таблиц: из корня проекта выполнить команду `php bin/console orm:schema-tool:create`

4) Запустить импорт трейлеров: из корня проекта выполнить команду `php bin/console fetch:trailers`

5) На главной странице должны отобразиться 10 трейлеров из itunes trailers